我由出世起就有精神分裂，你問我答

而加做緊編劇助手

係咪會有好多個人格架？

其實都幾架不過有啲唔太aggressive既會俾其他人格自動沒殺，可能成世人出得黎一日就無左

樓豬又出假膠po

你身邊啲人知唔知

我平時會盡量禁住唔俾自己其他人格出黎既，但如果佢地真係出到黎既話我會唔記得發生過咩事

返去啦你

精神分裂有無藥食？

多數係鎮靜劑一類啦不過近排情況好好多就無再食了

收皮啦你又講大話呃鳩人

樓主收皮啦好嗎，你侮辱緊啲真正有精神分裂嘅人

認真想分享下姐又唔係咩錯，無諗住呃人喎

split

對唔住啊，你有？

你話咩你自己情況好好多呀？你呢半年有返過去覆診咩？

條友on撚79

請善用起底功能

你睇下個post啲user name

咦？死啦......

你上面做緊嘅係疑似人格分裂，精神分裂係講緊判斷，思考方式兩極/多極化

願聞其詳

你覺唔覺得自己好無聊？

唔洗理佢
一出世就精神分裂
信果個都白痴

有咁多人點會無聊姐

精神分裂 =/= 多重人格囉
你都唔知精神分裂 有幾辛苦
小朋友玩都唔好用呢d野玩啦